제가 blog 에서 진행한 미니 프로젝트 소스 공유 입니다 

블로그 주소 : https://blog.naver.com/kimdongy1000/

소스는 마음껏 가져가시되 공유시 출처는 꼭 부탁드리겠습니다. 

감사합니다 

-----------------------------------------------------------------------
-----------------------------------------------------------------------
-----------------------------------------------------------------------
이하 공유 프로젝트 목록 

참고 ) 오라클로 만들어진 프로젝트는 이미 오라클 연결까지 되어 있는 상태입니다 (db.properties , application.properties 등)
연결정보는 제가 임의로 만든것이며 직접 쓰실때에는 오라클 설치후 본인의 오라클로 연결해서 쓰셔야 합니다 





2022_10_05 
https://blog.naver.com/kimdongy1000/222893085927 
(완료)


proejct_spring_react 
스프링과 react 합쳐서 진행하는 미니 프로젝트 (blog 포스팅 X)
(진행)

quartz 
스프링과 쿼츠 결합해서 진행한 프로젝트 
https://blog.naver.com/kimdongy1000/222369530046
https://blog.naver.com/kimdongy1000/222369586760
https://blog.naver.com/kimdongy1000/222376834591
(완료)

springboot-jwt-secutiry 
스프링과 react 와 시큐리티 jwt 로 결합한 프로젝트인데 
시큐리티 지식 부족으로 중지된 프로젝트 (blog 포스팅 X)


2022_10_08
로그인form 성공 핸들러 , 로그인 실패 핸들러 작성 


2022_10_11
https://blog.naver.com/kimdongy1000/222893085927  오라클 버전

2022_11_05
미니프로젝트 시작 
아직 블로그 글 없음 (주제 : 이제까지 배운것들을 총집합해서 프러덕트 프로젝트 생성)


miniProject
이 프로젝트는 제가 이제까지 책으로 배운 spring , spring boot , thymeleaf , JPA , security 를 활용하여 개인적으로 웹 서비스를 만드는 프로젝트입니다
사용기술 spring - boot 2.4.2 spring - web thymeleaf mybatis(mysql) spirng - security 사용합니다


emotion_recucle

네이버 블로그 보고 오신분들 환영합니다 이 git 는 무료 배포중인 spring boot 기반 mvc 입니다
여러분이 이 git 을 clone 마음껏 clone 하시고 마음껏 본인의 취향에 맞게 만드셔도 상관은 없습니다
다만 재사용시 원저작자 git 주소를 반드시 표기해주세요
https://gitlab.com/kimdongy1000/emotion_recucle
끝으로 이 배포물은 아주 기본적인 설정까지 다 되어 있습니다 다만 직접 설정하셔야 할것은 application.properties ### 으로 구성이 되어 있는 것들입니다
이들은 각자 상황에 맞게 사용을 하시면됩니다


spring boot 2.2.7
java jdk 11
DB : 오라클
HTML bootStrap 기반 html 및 Thymeleaf 사용
js: java_script , jquery
chart : chart.js
https://www.chartjs.org/  대시 보드에서 오픈소스로 만들어 졌습니다






